迪基亞瘋狂申請轉會

曼聯考慮下好

咁失波法 兩個美斯都唔夠

唔俾我走就一兩場派一次膠

明明上壇半季仲係神龍

西班牙龍都鍾意玩政治。

甩手龍要求加人工 會唔會太貪心呀

你唔加到500K週薪就一直派膠

唔加人工咪甩多幾球囉

俾佢轉去蝗算啦

本來有人想要 而家都變冇啦